【突發LIVE】FOX︰Trump將會在香港時間0230演講。

有媒體播？

大家等多陣
Trump講完仲有Pompeo

【推到完場4am Live】Pompeo將在《美國之音》演講。

Fox news...
我都係岩岩收到通知
美國果邊都係

係咪要對付贏國？？？

唔知，美國果邊都係岩岩而家先知

係龍係蟲就睇依個 如果都仲係9up無行動 就拜拜

cue定個畫面先

笨左表示會有，有時我都覺美國唔收皮真係冇天理

宣布收皮？

Lm

88

TRUMP: I'm LOSE

岩
乜都唔做等比人彈劾
但係我覺得Donald Trump呢個人鐘意輸到尾再反彈

I lose*

又比主流媒體中斷轉播

i lost*

我驚佢心灰意冷辭職...

又無得瞓定係等聽朝消息

您就收皮……

佢講過永不投降

God save our trump

推

Yr name

比自己十粒膠

3.4萬人正在等候

等睇高調宣佈:
Mike Pence has been arrested.
Nancy Pelosi has been arrested
And more are on the way.

好似睇世界盃用12碼突然死亡定勝負

依個時候應該要撩起fb tw既導火線囉

佢睇好撚多WWE

可能，美國依家星期一，要郁手就可能星期六日，要拉就快

No hope No future

trump trump係咪要流亡

仲有

歡樂今宵再會 再位trump友晚安

Pish, important post

歡樂Trump燒

侵贏到

去德州（紅州）囉，之後獨立

宣布立即出兵 收敗登皮
侵侵必勝

fb tw做多左

認輸啦

上熱門了

今次真係All in or nothing

應該又係講廢話+割蓆

我覺得Pence係配合侵做戲
特登去接觸配落西 再錄9佢音

應該準備爆料 拉人封艇

佢都話永不投降

呢句真

fuck you twitter
end

希望佢今次真係攞齊證據喺全世界人面前公布
再唔攞出嚟嘅話唔係講笑佢落咗台全家都會出事
佢對家啲人一定會諗住郁佢成家人 可能捉佢坐監都有可能會暗殺 佢旗下啲生意有機會俾人屈做假數 fraud嗰啲

Totally Agree

更新，4萬人了

等睇

我買佢冇行動多（撐侵）

FOX 跟住又照cut?

之後上埋床

FOX咁好死？

東give me hope

可能會行martial law

PUSH
我要左膠心臟病發

Insurrection Act is coming to town

Make America Great Again

“可能”最後一次以總統身份演講

冇行動又走岀黎9up
(都係撐侵)

don't give me hope

失眠了

唔知一陣出場會唔會有鬚

侵侵終於肯蒲頭

會唔會宣佈戒嚴，有傳佢已經做緊嘢

有行動未

兒登7000人

唔敢睇 可能聽日全版熱門比愛登力恥笑

pompeo 都走埋出來應該係有料
trump 靜左幾日就係等呢一下

我估侵都係無料多
有咩可能未拉人先演講

都係打定輸數

係咪因為dem 彈劾

更新咗啦40,000人

演講一半比人ban

最後機會㗎啦今次
再唔公布或者真係冇料到咁就冇

好心啦

次次都係半夜先出黎講野

大佬你唔訓我都要訓呀

4.4萬人了

我真係估佢冇咩料到
最多出嚟屌下啲傳媒

剩番九日，佢再無野爆就收得皮

可能講今晚去邊到食宵夜

人哋美國朝早呀嘛

宣佈向習大大投降，投降輸一半得唔得啊

全家收皮，比人殺都會

發動三戰

用下腦諗就知一定唔會

係 唔好咁大期望

一係廢，一係就好忍得不過好多人仲急過佢，為佢急，皇帝唔急太監急

認真 要認輸一早認左
同埋唔洗特登走出來

講自己有好多政績，係美國最偉大的總統，完

Don’t keep your hopes up

你覺得阿侵係啲咁嘅人？

我覺似係得係farewell message

咩來

我都覺

佢真係咁做我喺維園全裸跳求雨舞都得

真係想瞓了

而家國防部同白宮唱緊反調
仲話人民衝入國會係喺根據憲法嘅合法行為
換言之係撐到行一行

Marked

玩咁大

多數講廢話，同叫支持者放棄最尾果日有咩勇武行動

係咪呼籲人20號唔好再衝

頒佈行政命令 永續總統寶座

家陣搞到成個john wick 咁 全面開戰

唔敢有希望

估下關唔關事

1.叫市民冷靜 1賠1
2.手持大量證據 將會提告 1賠1
3.當眾展示證據 1賠100

侵侵似認輸

個日國會係開住門架，歡迎佢哋入嚟，有Antifa啲人混入去

清，你真係唔識㗎啵

+1 買佢冇行動

睇死個阿伯唔夠膽

希望師兄有機會要找數

我已經cap圖啦，CHING幫手作證

雖然唔想睇但都想你跳

曲直難分

更正返係同國會唱反調*

WWIII

希望啦

I surrender

呢個係？軍事手段？

咁夜都要打J

想佢贏

係得嘅話就唔會去到呢個地步啦，持大反 cup 唔係話唔好

侵不嬲都係半夜先起身做嘢
佢日頭係瞓覺嘅

仲有個幾鐘

快d發動軍事力量

等陣pelosi 就出來彈劾佢
而佢就走出來演講

暗殺劇本準備好未

軍管嗰啲嘢應該都係做咗你自然就會知

而家乜事都冇就出嚟講嘢應該都係鳩屌兩句

利申：9噏

係咪有新招搞支那

正評負評好快有答案

即係佢仲喺DC

source?

最後希望

仲要係共和黨人走去開門 呢樣已經唔合情理啦

歷史係勝利者寫嘅，做英雄定狗熊睇呢鋪
贏就上總統山，輸就分分鐘入監獄
再唔出手冇人幫到佢

4.屌柒社交媒體 1賠1

計我話 連登燈力咁勁 我又幾燈得 我一定買對家

侵侵只會繼續好嬲好嬲 然後屌哂國會暴力同埋big tech 就算 唔會做任何野！
佢一定會行翻MJ條路！

侵

John Barron

唔敢再睇
雖然都唔期待d咩
唯有希望一訓醒係見到大總統勝利

不問價清倉美股

話防疫理由 就職典禮不宜舉行 永續一年咪得囉

pinned

睇唔透4點既pompeo

總統有權力換副總統？

你唸清楚先好講，易家咁既天氣全裸

我拎定衫同熱水支持您

會唔會resign

侵侵

宣佈加入deep state, 繼續做總統

不樂觀

垃圾節目

都唔會係D咩驚天行動架啦 最多咪出黎9up幾句

侵真係返生都開心到熱血沸騰啦

Never ever give up

你跳硬都得了

潑冷水講，主流傳媒肯播即係可能接受敗選之類
佢自己都講話和平交權力，其實點解中可以FF佢可以繼續做

除非有好強好大，絕對走唔甩的選舉出Cheat的證據，如果唔係根本無可能再係件事上返到盤

最陰9公係，Trump做唔到就好多香港人話要放棄，做咩9
咁開頭2019做咩要走上街，一人一信去比美國總統咪得
定其實只係想搵個人崇拜，而唔係為香港民主架

講明我都好撚反感科技巨企極權滅聲，只不過唸唔明點解仲咁有希望Trump可以連任返盤
有希望都唔係重點，係失落之後就變撚咗小朋友咁，又屌依樣又屌個樣，又話要投共，又話放棄做港豬，又話寧願支持共狗

其實仲有個伏筆
情報總監個外國勢力干擾調查有冇人知幾時出

繼續吹

似之前美股彈上4萬點

咁都比你發現到

Trump trump 頂住

一係
侵: 我手頭有曬證據, 拜登你今次死硬
主流媒體: 侵話"我今次死硬"

你小心被定性做波台狗

仲有幾耐開始

樓主，pin佢

多謝你不斷開post
等parler或者Gab開番再做文宣

侵公佈民主黨有勾結外國勢力
後續環節交俾Pompeo交代

笑到噴奶

希望你中

宣佈今晚全美酒吧 免費啤酒一罐

一係就槍擊獻頭
一係就準備著草籌備群眾

好多連登仔都想侵侵反cap，但問題見太多次所謂嘅希望......

同台灣建交

佢好似去睇邊境圍場
應該係同呢啲有關

另組新政府，與拜登抗衡。

大師兄返黎啦

由十二月講到一月都仲係佢未輸

好似係會主持美墨邊境牆的落成儀式

現實就係就算去到1月20都仲會有人覺得一切在侵掌握之中，密謀爆大獲翻盤架啦

佢本身呢個人都係鍾意咁樣
破產四次都可以反cup

I am losed 呀超級大傻仔

香港人都係鍾意輸到尾但無得反彈

天選之人

好撚Newyorker

正式收皮。

酒店果次佢真係痴撚線
推到最盡再cup

等到開始有d眼訓

仲有九日俾佢反擊，若然佢真係有堅料的話

堅定流？網上其他新聞完全冇話佢轉頭有嘢講

唔好對Pompeo 個演講有太大嘅期望，睇佢Twitter 好大機會係美國同ＷHO, UN 嘅未來關係

I’m loser 呀

ok 捱眼瞓都睇

Fox…

其他傳媒都無打算播

講真 一陣無料到機會大過有

5. Mike Pence出黎話同大佬侵係裡應外合 1賠200

Xi Jinping has been neutralized

I'm losing 呀

咁你求個天叫Trump唔好行動先

6. 宣布投降 1賠5

check過冇任何新聞話佢有演講
流到ok

咁夜仲講，侵好勤力

- 講make america great again 賠率 1.001
- 我會搵大佬B 擺平佢

日本新聞話配落西被捕
而今日議會佢缺席

今日侵發佈左e段片

(TG睇 未FC)

大家唔好唔記得trump係一個做生意破產過幾次都冇放棄過，仲可以做到上億生意嘅強者，每次佢都靠住自己向前衝丶不向現實低頭嘅志氣戰勝困境，咁所以我相信trump一定仲未放棄，一定仲有後著，一定可以克服今次危機谷低反彈成為真正嘅美國總統

2點半演講
多數3點先有

大紀元？

Nancy 今日缺度會議有冇source ?

youtube有8萬人等緊

FYI 把女人聲大陸人黎

我覺得6.可以改為1賠3

又真係未出現

係廢登勝利演說十倍有凸

關鍵人物消失？

RSBN LINK: （佢地唔肯定會唔會有，有就會轉播）

如果 GOP 同佢分割，佢冇得間要收皮

Secretary Pompeo delivers remarks at Voice of America, in Washington, D.C.
2am HKT
早過侵侵

第二幅圖有d似Nancy ......

塔哂班叛徒啦
全世界都睇得出啦，仲民主

仲有半個鐘

They called it “First amendment protests”

你睇對波就知唔係啦

嘩

唔該

白宮官方網站有講喎

勝負既分水嶺

等過太多次次次都無咩特別瞓醒再睇算
Btw侵都用香港時間

聽返次國歌先

配落西真係唔見咗？

聽住呢個先

可信性偏低

上邊話國會嗰邊佢唔見咗

人哋80歲你都留意人哋對波

確認左有外國勢力干預，下一步就係insurrection act?

no china ????

未訓醒姐

唔見左啲國會議員點會唔知

頭盤

搞特朗普喎 佢唔瞓都出現啦

FCed假相
爽下好了

但係Twitter仲有出post 雖然9成唔係佢親身管理 但臭西唔見左應該唔會出post

見唔到有

都幾撚假

最後一戰

成村人瘋狂出假相
搞到件事越來越膠

仲fox

以假亂真
越多假膠就令件事越唔真實同淡化得快d

又delay

預測之神
對世界局勢第14次預言
2021終極忠告警世

好多人拎啲假相圍爐打飛機
開始覺得如果同呢班一同堆
會一齊變弱智
本來單野有証有據
就係俾班膠友搞禍哂變左俾人笑

唔係話今日開會彈劾咩？

投降用fox ， 應該ok 既

退聯

好緊張

18 mins

Trump 認證帳號

變左兩小時後

delayed to HKT 04:15am?

dllm次次講親重要野都成撚日delay

屌那星瞓覺先

Trump又唔洗去開會

冇期望就唔會有失望

你都on撚9

LIVE in 119 min 咩料

拉緊pelosi 拉緊biden 等等

thedonald win 無人講？

聽過未 right side?

應該比肥仔奧講野先
更加唔正常

又有新證據

whitehouse有confirm有speech咩？
求fact check

唔好再俾假希望我地

原本準備訓，依家睇下你搞乜

可能有人反擊

仲未開始

但越來越多人等緊我半個鐘前67k，依家106k

咁如果成個deep state拉晒斬草除根要延遲幾多日

啱啱轉咗畫面

變咗4點三開始

警告侵侵咪再割你D condoms
割一次可能無事，再割第2次你政治生涯一定玩完

Pompeo 個個都5萬人等緊

屌，訓覺

係咪講俄佬操控選舉單野?

幾時先至清算政治正確勢力

等收左市先做野
又撚股民

呢個真係最後反擊機會 天王山之戰咁
食住近排國內支持度回升少少
爆哂證據出黎 起碼攬住一齊死先

Sanctioning Russia-linked Disinformation Network for its Involvement in Attempts to Influence U.S. Election
PRESS STATEMENT

MICHAEL R. POMPEO, SECRETARY OF STATE

JANUARY 11, 2021

根本話佢要演講係9up

即係大鑊野?..

個live下低留言好多唔同國家既人stand with trump

見到有日韓泰台港巴西

連墨西哥都有

點等，好撚凍

停9 fagt 牌

估唔撚到墨佬個總統先最夠道義

本來都要mon實D美股, 冇咩所謂

廢事搞鳩個股市嘛
盤後走都走得切

sorry原來唔係白宮但都係官方的

我覺得侵侵最多出黎repeat俄佬操控2020選舉d料...

叫得condom
緊係用來棄

應該都係 俄羅斯制裁pompeo負責

屌 等撚咗兩個鐘
滿心歡喜㩒入去點知delay
聽日先睇

都公開認輸架啦
依家都係求坐小d
大堆左膠等住清算佢

其實都冇乜期望可以仲有咩轉機

不過都叫做等下 支持下

0415仲未收市
冬令時間去到0500先收

槍桿子裏出政權

講真..唔期望d乜...

定局都好..希望侵侵同肥仔奧可以好人一生平安..
話晒佢地兩個都幫過香港.
仲記得蓬佩奧新年前既twitter仲記掛12手足..
香港人一定要記住.

佢應該係笑緊支那登

突發
啱啱我親眼見到特朗普係金鐘M記買外賣

4點後先講？

唔知仲要等到幾時，好撚凍呀

呢家冬令，5:00am hkt收市

username有聲

lm
nothing personal但希望你跳到

好人一生平安

比你講一講搞到我都有d眼濕濕

侵呢界政府班底 真係貼地過全世界好多政客

美國本土野又真係有行動去做 唔係得把口
又一直守護自由民主價值 黑命貴都冇鎮壓
對外又幫我地區區香港 幫台灣 屌世衛 撚支那 禁低北韓 搞掂中東

仲好記得上年侵侵發言 香港97前後情況 真係好感動

兩國咁近美國政治應該好影響到佢
加拿大個馬克龍因為本身就係共產黨家族出身所以先咁撐左膠

係囉，奇奇怪怪，25條又翻煲緊

其他還好，但中東拆局真係好勁

Hi

冇嘅？？？

閒閒地多支那登7倍

侵侵在任冇打過仗都可以做咁多野..仲同金仔握晒手..

真心勁

做咩搞咁耐啊
遲則生變呀

8萬幾人睇藍mon

香港時間4:15 開始

100毛
等香港人笑撚左就算
冇人會深入去認知成件事

見到d人恥笑侵侵真係睇唔過眼..
就算佢本人對香港唔算做左好多野.但佢既內閣特別係蓬佩奧對香港既事都好上心..
我最記得..當日侵侵講左句,如果唔係佢.解放軍應該入左城..

我想訓呀屌

解放軍入左城, 可能又唔會出現武肺

一路都唔熟墨西哥同美國frd唔frd,本來以為侵侵其中一個政綱係上任後要起圍牆,墨佬總統應該好憎佢..但估唔到..幾次都係佢出黎講人話..

馬克龍係法國總統喎

喂屌 Chine Joe來既？

點解會係Chi Na Joe黎既？

屌你老母 又要跌市

Fox 呃9人流去睇China Joe 呀？

最近有得比嘅應該係列根
其他呃飯食feel

屌..fox live點解係敗登條柒頭..

拜登打疫苗

例牌遲
起碼5點

呃左8萬幾人睇廢老登

係囉我見到閂都閂唔切
唔想比個撚屌賺view

一齊見佢最後一面

屌佢老母！本來俾like，臨走前轉返dislike！

view數即跌

屌你老母點解變左BIDEN?

變左
LIVE: Joe Biden Speaks On Capitol Hill Riots

屌你玩嘢咩

登反擊成功 侵

FOX,屌你老母咩

仲要停埋留言功能

china joe打黎把撚咩 過兩年入棺材啦

fox不意外

可能係佢生前最後直播

笑撚到我

集體被FAKE

打完vaccine即刻釘蓋

DLLM FOX

咁多channel係要睇垃圾fox

下 咁即係點 究竟trump有無安排發言？

英文唔好，又唔介意聽支那語翻譯嘅可以去新唐人

FOX呢啲垃圾咪理啦
時間都唔知係咪特登報錯

戰場上的快樂聖誕 <--係一套電影名,不過改呢個名係因為鍾意佢首電影theme song

fake news

改左時間..4:15..

Pompeo 4am
Trump 415am

thx

Link —>

Trump又玩遲到，今次delay 105分鐘

不過聽埋今次唔知有冇下一次

第三次WW 先開Press la

侵仔生生性性啊

我估叫侵粉冷靜啲咁囉 無乜特別
燈下先

Pelosi同Pence係咪無浦過頭?..

一定係啦，和平移交囉
燈爆佢

Wuhan Virus Vaccine in Texas C

其實點會唔係咁 侵都已經一敗塗地
唔通仲有得反cup咩

利申:我另一個朵叫阿拉丁

本來,以為今日最大單會係Pelosi出黎呼籲用25條攪鳩侵侵.
不過到而家都冇聲氣,反而彈左單俄佬操控選舉既料出黎.

唔好客氣,最緊要o岩聽
坂本龍一d歌係幾好聽同幾易聽.

套戲就見仁見智,cast好勁,但唔同時候睇會有唔同既體會.為免劇透.
師兄有興趣可以搵黎睇下.

Pelosi連人影都唔見

依家咁夜可能返咗屋企訓覺

約咗彭斯食宵夜

又話星期二攞上眾議院投票？

我侵會戰勝歸來！

拉左喇 仲有教宗

真係唔見人

東岸時間下午三點?

Pence不嬲神隱

半個鐘

就嚟訓着

美國國會眾議院啟動彈劾總統特朗普的程序。

以眾議院議長波洛西為首的民主黨人，提出一項決議，原本計劃要求副總統彭斯啟動美國憲法第25修正案，召開內閣會議，罷免特朗普的總統職務，但決議受西弗吉尼亞州的共和黨議員反對，預料眾議院隨即展開辯論，其後會作出投票。

彭斯最終若沒有任何行動，預料眾議院會辯論由另一批民主黨人提出的彈劾決議，指稱特朗普煽動叛亂，預料眾議院最快在當地星期三辯論這項決議，甚至投票，據報已經取得足夠票數通過。

係喎...

仲有10分鐘就知咩事

其實論對香港嘅好處侵侵做總統肯定好過拜登起碼十倍（唔信就自己諗返奧巴馬時代美國對中共嘅態度），香港人鐘意侵侵、燉侵侵慘、為侵侵抱不平其實有咩問題？有咩咁好笑？宜家又唔係冇證據喎，之前聽證會show 咗大把證據證明選舉有作弊，不過美國左媒學中共嗰套集體唔報冇人知就當冇咗件事。事實證明喺連登入面用「侵粉」、「愛侵力」呢類term，以及帶頭笑支持侵侵嘅人，99.99% 係由五毛發起帶風向（「粉」去形容fans呢個字通常係支那/ 台灣嗰邊嘅用法，香港/ 廣東話本身冇乜點用呢個字去形容fans，由此可見五毛痕跡），之後又有班不學無術、唯恐天下不亂、反社會人格嘅社會敗類甘願做免費五毛同真五毛一齊恥笑支持侵侵

阿拉登

I lost呀

I losered 都唔識

巴打冷靜,所以希望侵侵無論之後點都好,可以平安就ok..
作為香港人,做唔到d咩..最多都係精神上支持下,例如而家天寒地凍等佢老哥出黎live..可能係冇咩野講..不過都想支持下.

所以咪話連登仔都係一知半解

變24小時後

就算trump咩都唔做
班左膠同deep state都會追殺佢
下埸係判監或死係獄中
house trump亦會被人搞到破產
所以為公為私trump出手要狠

侵仲比嗰隻邪西開會彈劾

呀侵真係咁淡定

我真係明你心情
希望侵侵可以撐到，唔係人類文明真係要走下坡

24 hr

開始！

演講就算啦, 呢個時態唔會上去爆料

侵？

比d 時間佢 侵捉緊一盤好大嘅棋

係

睇住Pompeo嗰個先

開始未

屌 等我仲唔訓

pompeo開始咗

可以押後24個鐘嘅話即係今次演說內容本身就唔係什麼farewell message

辭職同認輸都好細機會

應該係話個演講應該唔係好重要

肥仔奧咩事變左個阿伯

來了

出黎啦!!

Pompeo都16.7萬人睇live。呀侵會係幾多倍

Trump真係撚狗咁撚
撚侵粉

其實我係調返轉咁睇

依家佢係仲有野可以做，只不過佢願唔願意做

係而家得返幾日嘅時間下，每做一件事都可以好關鍵

本來2am跟住又延遲多兩個鐘再24個鐘，如果嗰陣時好簡單唔重要2am已經浦頭，佢咁猶豫反而顯得嗰件事應該左右到個局。

"Donald J. Trump's term ended on 2021-01-11 19:39:11."

唔係喎.......蓬佩奧應該唔係講d咩.....係美國之音channel演講....

打燈咁差嘅有個影喺佢塊面度

屌中共

龐貝奧講美國特殊論

屌到未啊？

呢條link先係直播

汁？

咩嚟

404喎

入唔到

We’re sorry, this site is currently experiencing technical difficulties.
Please try again in a few moments.

We’re sorry, this site is currently experiencing technical difficulties.
Please try again in a few moments.
Reference ID:

變咗49

讚緊香港人

岩岩仲入到，我係見twittwe好多人講緊。有人話個時間係不停變。

hong kong reporters*

有講hong Kong

講緊大紀元個香港記者

Twitter

都話佢真係對香港好上心

龐龐

靚女記者Hailey？

講埋12港人

冇乜重要事宣布

侵侵沒有輸

voa之前請過支共做translate? 有冇搞錯

終於落台了

#sendtroopstoliberatehk is not a dream

即係香港幾點

哩場Live 仲正
推薦去搵埋The last emperor

我而家開係42

朝早

有
美國之音內部人員都有中共滲透

我都想問係咩嚟

整網站條友is FIRED

U.S. State Department website mistakenly says Trump's term ended today; a similar message appeared in December.

Sources tell BuzzFeedNews a "disgruntled staffer" is behind the State Department site's change of Trump and Pence's biographies.

班仆街真係好撚猴擒

睇龔小夏講佢喺VOA裡面睇住佢哋勁請支那人
又唔俾講支那壞話
已經變成支那嘅形狀

有冇聽錯...香港同新彊問題..民主/共和黨有比較接近既共識?
有冇巴打補充?

淨係唔畀郭文貴出聲講嘢就好明顯

有咩用？
就算真係兩黨共識
但係白登唔做嘢都冇用
國會都推唔到，頂多係政府做嘢佢地同意

屌黑人放任中共係南海做手腳

just for now under trump's administration

侵侵live變左23小時後

Wuhan Virus

武漢病毒
wuhan virus

Wu Han Virus

WUHAN VIRUS

黑鹿

Obama

武肺！

奧巴馬?

niggama

完？侵？

侵演講會推遲一日，大家早抖

講完,無爆炸性消息,
但多次提及香港問題..多謝

明天再捱眼瞓

奧巴鹿

我要睇侵侵反擊

懷疑連登有pompom啲馬
話曬前cia局長。

佢重要去台灣見英文

咁多手足做Twitter文宣,我諗唔多唔少都會睇到d.

晚安

之前好似有巴打係美國做政府工一早話西婆信唔過
信所羅門最好

岩岩走開左無睇到
姐係肥仔岩岩講完野 侵侵聽日先出黎講？

無錯~

相信除咗美國侵粉
香港人對侵嘅忠誠度100%國外第一

聽到肥仔講香港，哭了

捉走左了

你冇見過日本果D

笑到仆街

加拿大嗰個係馬道立

呢單野其實好古怪
日本人一向唔會咁政治投入去支持一個外國人

仲有台灣

加拿大個馬克龍

加拿大個總理叫默克爾啊

侵侵5毛黎 深夜先活躍

成功人士永遠就喺所有人都訓緊覺嘅時候埋頭苦幹咁工作

連登侵狗得淡笑

大統領

我都覺
佢哋係連國內都唔多理
真係良知感召

死五毛！
唔識又扮識，收皮啦，你估人地議會係香港立法會咩！
拉！

睇就知根本唔識美國政治
以為好似香港咁樣

上面想講
I’m loose

黑鬼馬都唔見

因為人地做野真係有眼睇
以前北韓成日派特工去日本綁架日本人
當地叫 「拉致 」
咁多年得侵一個會去搵受害人家屬傾

二黎對日本黎講 最驚就係唔知北韓幾時射核彈
諗下奧巴馬年代完全比金仔當狗咁撚
同而家至起碼表面上侵至少鎮得住金仔

知唔知點解美國咁有錢？因為美國人好勤力，當你瞓緊覺，佢哋已經起身做緊嘢

連自己人都唔會咁支持
我好似好多年冇見過日本有超過10000人去示威

佢一定有做嘢
只係冇人知佢下一步做乜

聽到

都已經有1.3萬人等緊3萬幾like

正式宣布敗選

個班人真係唔識架wo

北韓有核彈咩

我唔信會俾人撳住黎打如果係你你會點做

早幾年金仔仲核試
牙祖上台真係可以番到去以前金仔得閒射幾支導彈去日本海嗰時

行政命令將Section 230修改
將大型企業社交平台列作公共地方
嚴禁社交平台企業進行限制言論自由行為
違者公開執行死刑處決

咁應該係緊急狀態軍事行動之後第一時間控制返媒體

香港好撚多勝利球迷...連侵侵有咩政績都唔知...人吹奏果陣一齊吹..人踩又一齊踩..on99...
日本都好多,台灣都有一部份,但反侵果d講野同支拿小粉紅差唔多...(我都係去東森個fb 睇留言)

侵侵整體對香港係ok,但唔敢講全心全意,當時條人權法案佢都有少少拖遲..但蓬佩奧就真係好關心香港,以一個彈丸之地..佢既關心我覺得有少少超越左政客,佢唔同肥彭係香港生活過..但每次佢講香港人同香港,我好留心佢d用字..唔係純粹政客,而好似係一個老朋友咁..

好少可能會

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁obama又真係一隻狗

捉曬

同埋國民優先呢d根本日本人最buy
佢地一直都係鎖國主義

係咪今晚?